
                      La primera parte me gusto bastante así que tenia ganas de ver esta parte y tengo que decir que me a gustado mucho, tiene muchos momentos cómicos con "La momia" y la historia me a parecido muy interesante. Es una mezcla de Indiana Jones y los juegos de Tomb Raider.

La historia empieza cuando Sara presenta su gran descubrimiento y un grupo se lo roba, entonces Tadeo y otra chica van al rescate de Sara descubriendo que los malos van en busca del collar del rey midas, así que ellos también lo buscaran. Y veremos mucha aventura, mucha comedia, algo de romance y mucha historia.
        
            